［徵文會友］整封香港示威者對美國公民公開信點睇？

就趁住 聽日就係法案集會連登又整咗World台 冇理由放過呢個極致文宣機會 twitter好 fb 好 乜9都好

小弟就諗咗少少 內容 歡迎屌下執下
而前言 格式 結語 甚至要translate做英文 都好需要各巴絲通力合作 令到 遠在 一萬二千幾公里既美國 都可以 連成一線

內容嚟講 小弟建議 要有幾個大方向
1.要update下 香港依家情況 我地毋忘初衷 講下正苦打壓 違反人權既野 酷刑 被自殺之類
2. 溫情 大約同美國人民一樣嚮往民主自由國度
3.最後梗係好多謝 美國唔同議員 聲援團體 廣大市民對香港示威者既支持同肯定

召集所有文人 中英文巴絲！

Need

推俾文人睇
就顯示下香港人既質素
一晚入面做唔做到beautiful letter

推 文宣組入嚟未

空氣推
希望可以呼籲到佢地罷買中國貨

多謝你空氣推

希望有文宣組見到

晨早就應該整

係咪太遲
但係眾籌全球登報都做到 呢樣應該碎料

輕輕一推

臨訓推一推 希望搞得成

文宣組 come on